Dat is duidelijk.
Met betrekking tot wie dit gevangene is, ik twijfel er niet aan dat het de dochter is, juffrouw Alice Rucastle, als ik me goed herinner, van wie gezegd was dat hij naar toe was gegaan Amerika.
Je bent ongetwijfeld gekozen als in de hoogte op haar lijkend, figuur en de kleur van je haar.
Haar was afgesneden, erg mogelijk in een ziekte waardoor ze is verstreken, en zo, van Natuurlijk moest de jouwe ook worden opgeofferd.
Door een merkwaardige kans je kwam op haar lokken.
